緬甸軍人用槍指醫護

完全用返曬中共D 技倆

全世界都是中國的
係真早就滲透晒

緬甸依家情況咁危險，連登仔仲喺度為達哥嘅死喺度嘈

熱門竟然一個緬甸post都冇

因為大家都知道個結局係點

一幕幕熟悉嘅畫面重現眼前⋯⋯

呢幾個係警察 , 唔係軍人

係喎, 都寫左係Police

呢個就係19年香港咁樣既時候

其他國家既人既反應

香港人終於自己都感受到